全港大學應要停課

香港教育界早已赤化到就黎變黑
宜家各所大學大量支那人嚴重危害本港大學生
香港各所大學停課係刻不容緩
救救香港嘅大學生
要死嘅 支那學生死就好
唔好拉埋本港知識份子落水

大學停課 刻不容緩

退學費。

應要從大量支那生嘅大學做起
大學停課

港共政府係咪要未來社會棟樑死

停課係刻不容緩

大中小幼都應該停dllm

教大 城大 港大 以致其他大學
將會逐漸淪陷

大學校園好似第二個大陸咁 唔好同我講洗多手就乾淨咁都唔停課

啲NDS仲要唔戴口罩

明白 但最撚多支那生嘅大學 應該先停課
然後再到中學 小學 幼稚園

香港政府 係唔係要全港大學生同你陪葬

有堂好多nds 之後全班得我地幾個香港女仔戴

支那病關本港大學生撚事

應該全部學生留翻係屋企

教育局當咩事都無

救救孩子

延期農曆新年假，農曆新年後停課，長假直駁easter

聽到好多人話要去支那過年喎真係驚撚到震

其實真係要停
傳染得咁撚勁

大學生要受保護

agger

大學生絕對要保護自己
唔該日日都要戴口罩

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

真心唔敢番學
番左一日都好驚
lecture百幾人咁上
CNS又多
d廁所仲要勁污糟

停啦，最好以後唔使返學

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

同NDS上完堂記得要洗手

停課呀仆街

屌 一定要
利申教大專，好撚驚新年後

刻不容緩

岩！

中小學停課都好有需要

大家要知道 停課係刻不容緩

停課就要,但起碼退返一半學費
上個sem俾幾皮野上得個半月

利申: postgrad

我個人覺得轉online teaching算，我個人唔mind，係屋企上仲好

有冇人唔諗住交學費

大學一定要停課

每日一推

推到停課

幾撚時停

若貿然將某些日常活動、上學停下來，將會跌入圈套，造成香港社會停擺。

自己罷課

死人喎 要香港人同你陪葬

Agger

支持

係囉, 唔明做乜咁撚落後係都要人坐喺學校先當學野

根本assignment都係電腦打字嫁啦, 咁點解唔可以online teaching

幾時停

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

樓主幫pin

pp

罷課

幾撚時停課

係喎屌
postgrad先多大劣人
我成科半班都大劣人
仲要佢地唔係住香港
係晚晚趕火車返深圳

同佢地上堂同自殺冇分別

根本應該轉online lecture
將啲project改晒做individual同test就啱

停課啊

學店：交埋學費先

我間學校中撚咗喇
幾時停呀屌
我唔想死呀

我仲要發夢架
我唔要支那未死
香港人先死呀

天滅中共
還我健康

呼籲所有大學生當家作主，自己決定全人類停課

自己罷啦戇鳩
仲係到等大學同正苦停課
命仔緊要定嗰幾萬學費緊要呀

自制

科大 d 大陸仔多撚到 開學死撚硬

已經自行停課 咁撚危險仲點返學

行過九龍塘好驚

好野又唔洗返學

停課 退學費

上個學期個d學費都未交
今次爆大鑊既可能連今期都唔洗交

支持停課退錢呀

上個sem無堂上都無退，今次佢點會退

VTC好安全

完sem呀

快啲完sem呀

老師罷工？

老實講 已經唔淨止係教育界問題
依家根本要咁多dept既公務員架空班狗官 再搵人統籌防疫抗疫

尋日番學見到呵啲nds個個都拖喼番中國好撚驚

推，更要趕走支那生及支那教授

推

暴大？ 搭巴士啦

其實學校7成資源都係校園入面，你睇下online學位同當校攞同一樣證書，係學費係好幾倍之差

巴打,我個到有三分一都係大陸人
我讀埋今個sem都master grad

冇人用d野就冇多maintainance，prof又唔洗下下出席，lab個d又唔洗再曬錢買材料...etc

一人一email炸爆校務處

搵人整個template先

上個Sem就停課 今個Sem就武漢肺炎
兩個Sem都收全數

直頭應該全港停學啦

仲要啱啱出咗張學費單
完全唔想交

大學根本冇任何措施確保大家同校園安全
啱啱出咗個email話有乜乜乜措施
又係咩登記登記登記

我係唔要啲垃撚圾大劣人惹病我地呀屌

online lesson都好

其實中小學都有好多支那學生

停課啦

咪傻 而家啲中小幼至少一半係支那人 至少
十幾年前新移民生嘅再加一大堆每日坐跨境校巴/巴士落嚟嘅

住hall會攬炒

勁撚多CLS

我都唔想交,但defer交學費要俾$300,遲過10日交當退學

推
推
推

差佬都可以話安全理由唔行咇啦，醫護點解唔可以話安全理由罷工？

唔戴口罩都算 仲要成撚日唔掩口咳 踩廁板屙屎屙尿啲屎尿m血搞到成個廁板都係

退學費啦仆街

停啦屌 政府on99

洗手就得唔洗醫生啦

NDS如果有口罩都唔戴
應否私了

仲要大學咁撚多支那狗學生
都唔知有冇人新年後回鄉再番大學

屌你....成班無人性,

不嬲中大理大個時都話要集體8大罷課

香港人又唔記得???

其實支那生 有口罩但都唔戴係咩意思

Pishhhhhh

Push

利申 今個sem未交

same，覺得自己會死

你覺得大學冇染紅咩

停課啦好無！

愈來愈失控

同意

未開學就停課

自資學院個啲行頭先
到時其他成死狗咁跟機

退學費係後話啦 宜家停課排第一

是

轉online

又停。。

Agree

修命緊要過上堂？

大學生自習其實無咩問題 反正平時都自修開

全部畢業算啦

屌 真係好撚驚 啲NDS又唔戴罩

真 上堂發覺全部香港學生都會戴 就係啲nds唔戴

大撚把返咗去啦
支那狗最重視春節，春節嗰陣老閪都要返鄉下
講真咁撚多隻返支那，緊有一兩隻中伏，返到嚟住返hell嘅話，住hall嗰啲手足就玩撚猿了

係全部學校

推，全港停課

即刻全面停課啊

個政府點會咁易跌入圈套
唔死返幾廿個都唔停啦

真。。班nds 仲有果啲外國番黎果啲都唔戴 cls

全部學校應該停啦

Z

科大話試照常學，7號照開學

屌科大咁撚多弓陸生，好撚驚啊屌

林鄭出黎啊！！

推到停課dllm

Ive都要

哇今個sem點都退大半啦
利申 開咗一個禮拜嘅sem

HKU 都夠多DLS

停課係必須

有先見之明，已經走晒咁多堂

有冇大專罷課委員會

暴大又真係最難罷鐵嘅大學

啱就黎開sem，諗起同班nds一齊上lecture就驚

push

交咗
賺信用卡回贈

唔停都自己罷啦

True！仲要自己病已經傳染左幾個都唔戴其他人戴曬黎防佢

Tui

走堂啦

Ive咪大學lol

停課呀

防役緊要啊吊

online teaching啦
top up 啲野都係上網搞掂架啦

仆街了 仲唔快啲停課

Skype

事實係間間都多

Live chat
或者拍定片upload

大中小學幼稚園都要
工都要罷
立即響應大三罷!

一組咪skype自己一個咪拍片囉

Push dllm

集氣 全港停課

自行停課啦屌 如果唔係死得人多

間間大學都咁多NDS 仲要啱啱放完假返嚟 一定帶埋D細菌返嚟

唔停就罷課 我屌

屌革大勁撚多大陸閪呀

除咗個projector 冇野係必須或者projector都唔洗用

“學校” 係冇撚用的。